「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

「醫管局員工陣線」FB專頁：

活動一：(19:00開始）
今日(1/2)係「醫管局員工陣線」舉辦「第二次特別會員大會」既日子啊，而各會員將會係大會上表缺有關罷工既事宜。

若今日大會順利通過進行工業行動既動議，便會於翌日(2/2)按規程與資方進行談判(醫管局)，若醫管局未能回應「抗疫五大訴求」，包括全面封關，並針對訴求提出解決方案，工會將於3/2開始分兩階段正式進行罷工！

而一個咁重要既表決梗係要一齊見證啦！所以，聽晚7點係全港將會有至少28個街站，直播醫護人員表決既過程同結果，大家食完飯可以一齊落去集氣！

活動二：(全日)
除咗夜晚7點既全港直播之外，今日仲會有17個工會係港九新界擺設街站，徵收新會員，並向大眾宣傳防疫資訊！現在更加會派發白絲帶，以示對醫護罷工既支持！

活動三： (20:00)
✴️光魔法師召集✴️
🔥要令全香港人都知道醫護工會通過罷工🔥
時間：晚上8時
內容：一人一支電筒🔦射個「罷」字去醫院🏥／街頭
完成後影低相放上社交媒體，傳開去!!

醫護罷工，係爭取封關既核彈。

我要聽晚見到大家

Push

行動post 推

push

推

行動post!!!

推行動post///////////

集氣

大家一齊撐醫護

係屋企睇直播冇人知你撐醫護架 出黎啦街頭見！

推到醫護知好多人撐緊佢地

#撐醫護等於撐自己

撐

#罷工救港

推上熱門啊！
今次行動好重要啊
而家出面冇人知醫護會罷工啊！

戴白絲帶表態

大家要出嚟！

係急咗啲，不過花少少時間了解下

無錯

集會/示威/遊行 係要樣人看得見既表態方式

事實係

Tui

五妖禍港，武裝革命

會同朋友一齊出嚟撐醫護

［重溫數字］香港年度人權狀況回顧

行動post

辛苦晒所有街站手足 唔想見到到時冷清清呀

集~集~集~集氣~

行動撐醫護

28個街站要人

用一個口罩出街撐 換你以後唔洗爭口爭

推爆！！！！

［行動］抗爭 抗疫 雙線進行！ 做野啦 屌！

出～出～出～出去睇～

推!

好想同大家瘋狂睇

拉埋朋友一齊落街直擊!!!

有大家唔怕凍

推！！！

聽日可以入工會做會員啦

落街直擊

推呀

Pish

大家一齊出嚟

推

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

封關真核彈
你有冇理由唔支持？

出街戴口個罩

冇

推！！

第一張文宣寫左THUR 同埋冇左將軍澳站既

#巴打投稿

明知垃圾政府擺明要攬炒，視大家香港人比地底泥仲賤。明知佢冇心對抗疫情繼續暗推呢樣嗰樣hidden agenda ，點解仲奢望奢求呢個殘缺不全兼不公不義嘅政權會回應你呢樣嗰樣訴求？

點解仲要對呢個政權有希望？

明知政府即使疫症蔓延都懶理所造成嘅社會亂局都冇心理，點解唔去諗索性推翻呢個垃圾政府 奪權 由番香港人當家作主？而家都夠亂啦政府都唔理 咁唔爭在再亂啲啦係咪先

問題不在唔夠口罩
係政府不顧醫療 不顧封關
不顧港人生命財產
就算疫情終結
都會畀政府嚟第二第三樣搞到港人又輸球

咁和理嘅野就多啲人出黎啦... 好嗎

堆

Zee推唔郁都推

用一個口罩出黎睇 換將來唔洗爭口罩

必推

集 氣

一個行動 會更多人行動 罷佢老母

封關救香港 全力支持醫叔 比政苦睇下咩係民意

支持

一齊罷

g 持

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

廣傳交宣

推推推推

聽日表決一定要通過

一齊罷佢老母

幹你娘推爆!

大力推

推
企出黎 一齊睇直播

推行動post

推post

更正：
第一張文宣日子應為(Sat) 並非(Thur)
而且文宣打漏咗將軍澳站

補返張啱既文宣俾大家！

多謝提醒

手足加油
有留意開你地

撐！全民大三罷

推多一次，光復香港近一步

pushhh

辛苦晒所有工會戰線手足

推呢張

推推推！！

醫護罷工 封關救港!!

係時候考驗齊心

靠今次啦有冇得封關
叫你落街集氣係咪難先

推爆佢

有冇人搞開文宣/識人可以半日內spread出去IG/Fb???

來吧，係時候出場啦！！

tui

支持
罷工

推呀！！

有冇捐錢幫醫護?
有個舊同事做IT,家下做緊政府T-con,佢想呢8日work from home人工捐一半俾醫護(佢有家庭要照顧,冇法捐晒)

出黎支持!

佢地聽日大會好似會傾埋基金既野

到時記得留意

p

Keep住推
唔好沉

醫護，手足 缺一不可

幫推

罷

我會一齊罷

我要同醫護一齊罷工

佢啱啱同佢老婆講咗,佢老婆X佢,不過佢話會盡力meet target!!!

撐！

推！

係時候做正經野啦

死黑警

推

廣傳
我哋嘅盟友美國人🇺🇸真係睇住白宮聯署嚟做嘢，✅通過人權法、🚫禁止武器出口等

白宮聯署：香港真普選計劃
聽日截止，要簽爆佢！！

簽完記得確認返電郵

推呀屌

推到聽朝10:00

巴絲都可以戴
白絲做罷師

絲打唔止可以戴
仲可以著白絲

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

push.!!!!

推 撐醫護

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

P牌唔郁都幫推！

加油

正

咁幽默既Ching?

Push push

好好笑

推推推推推

P牌增加下回覆數量姐

推推推!!!!!!!!

各位聽日街站見

知唔知星期一係咪真係有三罷?

咁先表示誠意 我地都支持佢罷工

街站 正呀 幫手撐場

支持醫護一切決定 感謝幫手成立公會嘅手足

推推推

繼續推！！！

共匪禍國，五妖亂港，光復中華，武裝革命

係！但你都可以自行評估下風險/成效

陣線果邊有呼籲過一齊罷

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

好

我會同醫護一齊罷

一齊即係3號定4號，唔少人都confuse

行動 推

pish

推
撐醫護罷工

推左先.
齊心事成！

pus

支持罷工

如果個人情況允許梗係34都罷
但如果有其他因素限制 就罷4號吧

我明亦都最make sense，問題係全部民宣都寫3號罷冇提過4號

Pushhh

PUSH

btw 借個位

仲差4萬呀頂你! Solomon Yue "香港普選計劃"

Pushhhh罷！支持medical workers

一定要搞得成

一定出去支持!!

臨時政府防疫宣言，全撚部同我入黎

推 咁易唔係唔造呀ma

Oh...冇留意...我睇睇...
但其實已經吹哂雞好難返轉頭lol

Push!!

推唔郁

推，香港人自救

更正：
第一張文宣日子應為(Sat) 並非(Thur)
而且文宣打漏咗將軍澳站

補返張啱既文宣俾大家！

Btw睇完既推5下 之後其他手足接力
希望聽朝11:00前仲係第一頁

push
push
push

推推

Pushhhh

推囚

撐醫護 聽日見

無口罩不了

我準備好同醫護界一齊罷工

工會

罷工前其實文宣要做好兩手準備
由其係twitter

見出面啲文宣都係寫晒2月3

希望醫護都放下所謂嘅道德枷鎖

支持💪🏻💪🏻💪🏻

，

全港撐醫護

支持醫護

奶罩頂住先啦

Twitter?😂

推 各區都有 去個近自己嘅
唔係唔去啊？

721

推番上去去

想問下有冇財政支援嘅需要?

推推推推推推推推推推推推

推！！！！！！

醫護人員準備罷工
香港8成人支持
但twitter依家吹緊風racist
中共同港共好明顯打算扮victim

p牌都要推啊！！！！
撐醫護

撐手足
一齊罷佢老母

罷佢老母

8成人支持唔代表有8成人知道呢樣野呀

Ig/Fb做返齊啲文宣先啦

一定有
但個罷工基金佢地聽日開完大會先有共識

等多陣陣

推一

推二

推三

推四

推五

推六

推七

推八

推九

推十十十

晏d見罷罷罷

再推

撐醫護 一齊罷

最尾嗰個正呀喂

好耐冇聚到手足喇 好期待

睡前推

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

推推推！ 支持醫護罷工，封關救港！

一齊睇live
呢個會係歷史時刻
第一個正式由工會發起既罷工

推 準備好同醫護一齊罷

#standwithHAEA

有冇人因為今次肺炎更加下定移民決心
宜家儲定筆錢，考埋個牌
諗住等兩老唔係到之後
就移民算

照出 揀返個近嘅街站 到時見

Ching咁快已經打定輸數

行動post 推！

呢啲可以話比醫護知我哋支持佢哋

仲可以上下國際新聞 等國際唔好忘記香港

依家 聽聞荃灣間私家醫院都限員工 一日一個口罩 包括前線護士

你話醫護點唔係 condom 跟本同送死冇分別

行動Post
推

限制員工一日只可以戴一個口罩定
每日只俾一個囗罩員工？

聽朋友講，高層出 mass mail 叫全部員工一日用一個口罩，因為好似唔夠

連門診同 ward 都一日一個，真係推前線去死

出去喇

瞓前推一推

pushpush

瞓前一推

oush

有無口號

幫手推

推！！！支持醫護罷工自救！！！
我要全面封關！！！！

好耐無行動post啦
今次係收林奠皮最好機會

有口罩又點？又唔係人人帶住合size既N95....
呢個時候集會⋯⋯是在玩命⋯如果當中有一個係中左武漢肺炎既，全部人都高危，佢有帶口罩會好d,起碼佢既飛沬唔會傳開。
全民抗疫，請謹重思考，不可輕視。

⚠️最後4個鐘喇⚠️
我哋嘅盟友美國人🇺🇸真係睇住白宮聯署嚟做嘢，✅通過人權法、🚫禁止武器出口等

白宮聯署：香港真普選計劃
快啲簽爆佢！！

⚠️簽完記得確認返電郵⚠️

Ishp

Pisk

Still no hot?

香港獨立

朝早一推

全民支持醫護

拉！

撐醫護罷工

武漢朋友可以來集氣嗎 ?

支持！

禮拜一大家一齊罷工先係真正嘅support

[醫護再辭職]
東區醫院E5病房兩個因為要去隔離病房所以辭職。
抽中第一的，辭職即走。
於是抽第二的要補上，又即時辭職。
結果抽第三的去

From golden

快簽
64630/100000

簽左 叫埋朋友簽

距離Deadline仲有3個鐘

你地係咪想迫死林奠媽媽？

仲出嚟集會

tui!!

推上去

Respect

3果個 風頭火勢仲行埋醫院附近？

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

人哋想大家唔會有事唔會感染肺炎 你就叫啲人聚埋一齊 用下腦

推，支持醫護

推 黃大仙都有

支持醫護罷工

抗爭 文宣 抗疫 缺一不可

P牌大力

推
手足加油

是人禍不是天災！
支持醫護罷工

支持醫護就去街站睇直播！

P牌仔都黎推

行動推

人在外國，希望兩老到時可以代我出去不過應該唔會，到今時今日仲支持政府

成屋藍
不過都屌緊政府，但一定係free rider

😡

我撐醫護

推十

推！全城撐醫護！

行動post push

Push1

Push2

Push3

Push4

Push5

Push6

Push7

各行各業入工會

同醫護一齊罷

Push8

今晚 19：00
大家去你最方便嗰區

唔好淨係 push, 畀啲資料出嚟,
例如 post pin 咗既 #427

有冇idea

例如咁

將個 push 字改為以上幅圖有用好多

你唸多咗啦
如果主要目的係聚人既話就唔會開廿幾個街站啦
特登港九新界都開咁多個其中一個目的係防止一次過聚太多人 如果聚3，40人都有問題咁你可以連答車都唔駛答了
而且戴囗罩已經是常識吧

我以為冇人會睇咁後嘅留言
跟返

咁我相信呢個活動係成效大於代價既..
你都係驚既屋企射落樓下/射醫院附近就得

【全城集氣撐醫護】
聽日「醫管局員工陣線」會召開特別會員大會，就醫護罷工作出表決。夜晚7點，全港會有至少28個街站，直播醫護人員表決罷工嘅情況，大家可以戴起白絲帶，齊齊撐醫護！與醫護同行！

#standwithHAEA

有好多喺樓下架
一定有個喺你左近

【全城集氣撐醫護】
聽日「醫管局員工陣線」會召開特別會員大會，就醫護罷工作出表決。夜晚7點，全港會有至少28個街站，直播醫護人員表決罷工嘅情況，大家可以戴起白絲帶，齊齊撐醫護！與醫護同行！

#standwithHAEA

！！ 全城集氣 ！！
全港直播HAEA表決罷工議案

大家一齊去支持
封關救港

二月一日晚上七時

西營盤站B3出口
西營盤般咸道
西灣河連儂牆
青衣連儂牆
葵涌廣場新都會廣場對出空地
粉嶺站B出口天橋
石硤尾會堂外
柴灣新翠天橋
香港仔中心南寧街行人路
香港仔利港對出
銅鑼灣Sogo門外
朗豪坊門外
旺角商務門口
九龍灣站B出口三彩橋
觀塘站A出口連儂牆
藍田啟田商場對開
油塘站B出口
大埔廣場馬會對開空地
屯門輕鐵河田站
元朗西鐵站連德牆
天水圍銀座廣場
荃灣路德圍
將軍澳地鐵站
寶林地鐵站外
沙田火車站A出口
馬鞍山廣場對出
第一城C出口
沙田團馬鐵站

所以咪開廿幾個街站分散啲人囉

你知唔知冇人知醫護罷工後果係點？

你以後唔駛搭巴士/搭lift啦 如果咁危險既話 我肯定上述兩個情況下 企人既密度仲高過街站

唸清楚先好留言 改善下你啲態度

多謝手足推咗咁耐
有心

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護，
封關救港

支持， 係要讓他們看得見。

！！ 全城集氣 ！！
全港直播HAEA表決罷工議案

（今晚）
二月一日 晚上七時

西營盤站B3出口
西營盤般咸道
西灣河連儂牆
青衣連儂牆
葵涌廣場新都會廣場對出空地
粉嶺站B出口天橋
石硤尾會堂外
柴灣新翠天橋
香港仔中心南寧街行人路
香港仔利港對出
銅鑼灣Sogo門外
朗豪坊門外
旺角商務門口
九龍灣站B出口三彩橋
觀塘站A出口連儂牆
藍田啟田商場對開
油塘站B出口
大埔廣場馬會對開空地
屯門輕鐵河田站
元朗西鐵站連德牆
天水圍銀座廣場
荃灣路德圍
將軍澳地鐵站
寶林地鐵站外
沙田火車站A出口
馬鞍山廣場對出
第一城C出口
沙田團馬鐵站

推 大家去tg grp同fb宣傳下今日醫護直播

各位醫護同人 陣間投票見

撐醫護，我準備好同醫護一齊罷！

一定要幫醫護做勢！

推，罷工勢在必行

願榮光歸香港

一齊幫幫醫護做勢

啊 呢張文宣好靚

幫醫護 即係幫自己
救救香港

支持醫護，
封關救港

我要乜乜，我要乜乜，好似共產黨咁洗腦。
好聲好氣叫人咪仲好。

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護，
封關救港 #政事

支持， 係要讓他們看得見。

！！ 全城集氣 ！！
全港直播HAEA表決罷工議案

（今晚）
二月一日 晚上七時

西營盤站B3出口
西營盤般咸道
西灣河連儂牆
青衣連儂牆
葵涌廣場新都會廣場對出空地
粉嶺站B出口天橋
石硤尾會堂外
柴灣新翠天橋
香港仔中心南寧街行人路
香港仔利港對出
銅鑼灣Sogo門外
朗豪坊門外
旺角商務門口
九龍灣站B出口三彩橋
觀塘站A出口連儂牆
藍田啟田商場對開
油塘站B出口
大埔廣場馬會對開空地
屯門輕鐵河田站
元朗西鐵站連德牆
天水圍銀座廣場
荃灣路德圍
將軍澳地鐵站
寶林地鐵站外
沙田火車站A出口
馬鞍山廣場對出
第一城C出口
沙田團馬鐵站

你個名

其他人可唔可以一齊罷工?
not only us ok?

up

推比醫護睇到

拜年是傳統習俗

各街站都準備好啦

留意二百萬三罷聯合陣線channel

全城集氣撐醫護

突發 有港台DJ疑似因為講黑警死全家而離職

#169

即時1817: 就快到七點啦！入咗嚟既每人推十下，之後其他手足接力！推到八點完場！

推完準備落街啦！

Goooooo

推、封關

推~~!!

推
你地要做罷工既模範

推 行動po

推阿

我準備落街啦
你呢？

係每人推10下呀！！

【罷工投名狀 - 最新統計】
根據今日1730的數據，而家已經有8825名工會會員實名簽左罷工投名狀啦！
各位黎緊會參與罷工既同事，只要你地唔係SL，就算只有其中幾日罷到，都可以落名入投名狀嫁！多你一個真係好多嫁！仲唔快啲簽？

投名狀連結：

尊重

612 721 831 101 新屋嶺 黑警死全家

封關封關封關

出嚟支持吖!

推呀！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護， 封關救港 #新聞

拉

一陣連儂牆要見到你

拉？

各區街站都準備得7788

推返

推重再post

唔洗理港共同埋走狗五毛
罷咪罷

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

最後三分鐘！
我落咗街啦

落去啦

香港人一定要撐
救醫護=救自己

許樹昌同李國維正仆街

醫護罷工表決點票
YouTube live link

落嚟呀

簽左未呀

1922更新 直播link:

醫護罷工表決點票

1. YouTube live link

2. 立場fb page

Signed

醫護罷工表決直播Link
1930開始點票

個投票係支唔支持罷工?

開始點票

yes

想問埋
係咪加入咗工會先可以投？

Bump

醫護罷工係真英雄，擦鞋唔封關既係賣港賊。

係

10

9

支持醫護罷工！

Push!

我其實好撚驚俾人炒

行使公會權利點會

醫護手足

1950
贊成500
反對0
棄權0

每個正為500先岩啵

1956

贊成 820
反對 8
棄權 15

自膠 佢真係一個正100

依大半年冇咩付出過，今次到我哋喇

其實睇比數係咪已經WIN咗

係
其實呢個只係一個程序
如果要投嘅話冇可能唔過

撐醫護等於撐自己

2017

贊成 2000
反對 10
棄權 23

多謝醫護手足

雖然我係back office但我都會陪醫護罷工，resign form都填好

有冇入到工會呀

入咗

2025

贊成 2600
反對 10
棄權 23

真係一個萬一的話
睇下到時工會幫唔幫到手

現場 0828

贊成：2900
反對：10
棄權：23

Lmao 好pro

我都覺

好慘 show票條友

2045

贊成 3000
反對 10
棄權 23

攪掂

救香港救自己，醫護罷工

贊成 3123
反對 10
棄權 23
無效8

係咪等講罷工日期

一早有日期啦